求電視用無線耳機推介

夜晚睇電視唔想嘈到屋企人
請問有冇推介?
係咪應該要買個藍牙接收器(<-想問有冇介紹) 插落3.5mm 電視個headphone位
再搵多個可以用到藍芽嘅耳機就得?
感激萬分

冇要求口既話, 一set買百零蚊ok

冇乜要求，聽到就okay,但最主要係我唔知要買d 咩先可以做到我要嘅效果
我睇過部電視本身冇usb 插位
部機本身都冇藍芽功能
得個3.5mm headphone 位
感激

買隻咁嘅嘢

藍芽發射.二百蚊左右

電視得usb，冇3.5mm
有冇得搞？

舊式無線耳機係用3.5MM插之後紅外線對口
飛利浦中有呀我見

唔好意思呀,我睇完youtube都唔係好明呢隻野點運作
可唔可以教教我如果我買左返黎之後要點駁法?
p.s 我有一對藍芽headphone (平時就咁開著佢,我再由電話到簡返個名就播得歌)
感謝你

參考